一人一個lihkg人成日與事實不符既野

1. 樣靚就一定出到pool其實性格同自信更梗要
2. 讀到書/賺到錢就有女埋身其實你風趣幽默仲多，你睇下MK仔讀唔到書，幾多女圍埋去
3. 成日都覺得自己睇透世事，於是行動上都好放棄咁做人
4. 成日對正苦工好多美好既想像，包括準時收工、可以hea返

仲有無

講咁多，都係想大家多D見下世面，唔好以為lihkg=世界

身邊其實全部都係豬貧狗友

網上兇狠 現實碌撚

毒撚其實都會有女
得公屋真係得天下
靚仔未必係好事
毒撚未必好黑人憎

依家大陸其實好好
連登一面倒踩大陸 唔知咩居心

上連登勿認真

有樓就大曬呢個真心更on9 識好多人，無樓，但兩夫妻租樓住都好幸福，以為有女就可以為所欲為

第四點agger，有D毒L做朋友幾開心

我只會講有好有唔好！但如果唔客觀去認知大陸，香港隨時死咗都唔知咩事

港女就是雞
非處不娶

真心好傳統思想

以為自己唔係毒撚 其他連登仔先係

樣靚係一定出到

窮人生仔正仆街
事實係冇人應該生

成日反舊人舊事，google下都懶
成日以為宜家最紅嗰d就係世界第一
早幾日笑Tom Cruise唔拍ironman後悔個topic睇到笑左